{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069654",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "마당넓은집"
    },
    "text": "京畿道驪州市山北面の楊子山ギル215昆池岩で口コミで1等家の社屋に新しい社屋に引っ越すことになりました。 この家はより良く快適な社屋でお客様に最上のサービスを提供する予定です。 この食堂は、テレビ番組「探せ、おいしいテレビ」に出演した食堂です。 これからはもっと広い空間でお客様を迎えることができるようになりました。 社屋の位置は東孔枝岩icから楊平方向に進み、量子山道から戻ってきて山北中央教会の近くに位置しています。 営業時間は毎日11:00から22:00までです。 新しい社屋に移転するまでは問い合わせ電話番号が031)です。 当レストランのメニューは、霜降り牛ロース、ミツバタ·ハラミなど、様々なメニューをご用意しております。 価格はそれぞれ異なり、霜降り牛ロースは150g当たり60,000ウォン、イバラ·イバラの盛り合わせは150g当たり59,000ウォン、イバラ·イバラは250g当たり38,000ウォンなどで構成されています。 快適でおいしい食事をご希望の方は、いつでもこのレストランにお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "このレストランは京畿道驪州市山北面の楊子山ギル215昆池岩にあります。"
        },
        {
            "question": "新しい社屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "新しい社屋はより良く快適な設備があり、お客様に最上のサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このレストランはテレビ番組「探せ、おいしいテレビ」に出演しました。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "移転する前の問い合わせ電話番号は何ですか？",
            "answer": "移転する前の問い合わせ電話番号は031)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "このレストランのメニューには霜降り牛ロースやミツバタ·ハラミなど、様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "霜降り牛ロースの価格はいくらですか？",
            "answer": "霜降り牛ロースの価格は150g当たり60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イバラ·イバラの盛り合わせはどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "イバラ·イバラの盛り合わせは150g当たり59,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イバラ·イバラはどれくらいの価格ですか？",
            "answer": "イバラ·イバラは250g当たり38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは快適な食事を提供していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは快適でおいしい食事を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 393
    }
}